是日牛扒

可唔可以餵我

iron steak?

合成肉黎?

睇落唔錯

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

is

首先你要行過嚟黃大仙

非

很好

三成先正

好吃

好正邊度買呢兩舊幾錢

我都想買 flat iron steak
想問下樓主係邊間度買

個皮未夠脆 個色唔靚

次次牛扒po都有班高手出嚟

過熟

食唔慣

高級少少超市已經有 $90
多謝！

多謝！

想吃施煮的

一田
屋企附近得呢間
唔好學我

要點整先可以脆同靚架？

我預咗勁多負皮

我食生少少都會肚痾
而家開始肚痛啦